通訊軟件頭像寫抗爭口號遭停學一週 香島警告學生再參與即踢出校

直資左校香島中學再爆打壓學生事件，一名中四學生因在網上溝通軟件的個人介紹上寫上抗爭口號，遭校方處分，不僅要求該同學立即停學一星期，更警告不可再參與任何社會運動，否則立即開除學籍。

from apple daily

據關注組引述該名學生指，當時校方也有邀請學生的家長出席會面，而校長在會面上更提到會嚴肅跟進事件。校長形容事件已經傷害學校，指學生經常藉機會與學校對着幹，小事化大，令校方需要對外解釋，又揚言希望涉事學生能「轉換環境」，指對學生並沒信心，更稱開除學籍是對學生最好選擇，「佢（學生）隨時又搞單嘢，到時我同佢就攬住死㗎喇」。

香島中學早前亦被爆出政治審查風波，一名任教逾12年的姓李藝術科教師向師生發公開信，指校董會不滿她未阻止學生音樂考試時演奏《願榮光歸香港》，疑因此不予續約，事件揭發後逾百名學生於校外拉起人鏈聲援老師，警方更一度到場。

要睇全文請自己訂閣蘋果

紅校

香島咁愛國點解要用Microsoft teams??

點解個名咁似中文考試既虛構學校名

踢咪踢囉 , 當自己哈佛咩

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

垃圾校長，只緊張自己校譽，唔係關心學生，讀唔讀都罷就

校譽？現在咪出哂名

及早轉校啦
讀呢啲咁嘅垃圾學校簡直係人生污點

邊個校長主任咁把炮

哪裏有壓迫，哪裏有反抗？鎮壓學生運動無好下場？

全校都轉icon睇佢點死

全校都轉晒 踢晒全校

間學校名都似港獨

好恨讀你香島咩，唔會以為個名有個香字就馨香啲啊？有小小自知之明好冇

真紅色中學

全校轉icon啦，玩大佢
夠薑咪踢晒全校

終有日會拘捕呢個校長，要佢入獄20年。

有d想睇下踢晒成校會點